今晚今晚今晚碌嘢俾你含

唔洗驚 唔會臭
聽晚聽晚聽晚碌嘢俾你含
唔洗驚 返深圳

給愛麗斯

留名高汁